![image](uploads/df109eecb8cb5afcaa868ed3aa3e695e/image.png) სქრინზე აღნიშნულია ნომრები, რომლის მიხედვითაც უნდა მოახდინოთ რეგისტრაცია


**https://zoiper.en.uptodown.com/android/download/790021 აღნიშნული ლინკიდან შესაძლებელია გადმოწერა ზოიპერის (ანდროიდისთვის)**

![image](uploads/f621275ce36f13b19e9eab1d6d67cabe/image.png)

![image](uploads/7f00382884c2416345b551f13bb4f95a/image.png)  სქრინზე მოცუმლია პარამეტრები კონფიგურაციისთვის



სავალდებულო ველები: 
* Account Name -ში უთითებთ პირველ სქრინზე აღნიშნულ Extention -ს 
* Host წერთ შემდეგ მისამართს : 89.150.1.122
* Username -ში უთითებთ პირველ სქრინზე არსებულ SIPID -ს 
* Password -ში უთითებთ პირველ სქრინზე არსებულ Password -ს
